852字頭來電

我想問下名位巴打，如果有人打嚟，個電話出+852 字頭，係咪姐係個人唔係喺香港？

會唔會有機會香港打去香港都出+852?

個電話打返去又通，問佢係咪打過嚟又話係，不過之後就收左線，覺得奇怪上嚟請教下

好似人在大陸打來先會咁

利申9up

正常係香港收香港電話係唔會有+852字頭
如有 好大機會係電腦random打出

+852 經電腦程式修改電話號碼，通常扮順風公安騙徙專用

幾次都同一個number姐係個人肯定係唔喺香港？

好有恆心咁打嚟